短過79日佔領,點解黑警有10萬花紅?

補假咪得囉

試下出通告話補假取代補水
黑警第一時間同你衝立法會

唔怪得係警總唔走,原來有花紅

上次612之後幾日，都係擺晒旅遊巴喺入面訓覺，風平浪靜既時候長期比下屬賺OT

聽聞真係有
但唔係100%補假
唔知點計
搞到好多怨氣

大家明

d維穩經費比何妖r左一大筆黎撐警，冇錢了😢

沖囉,爛晒

收買人心

我無野講